［有片］ 上巴士後大叫，後生白滑港女： 「 你過嚟呀，屌你老未！」

屌 啲竹昇妹真係好麻煩

佢係竹昇妹咩？mk妹咋？

垃撚圾, 當自己係乜, 臭雞不如.

好多紋身

條女把聲都幾似fiona